舊愛遭網上欺凌 陳家樂留言安慰余香凝

湯怡、陳家樂、吳浩康出席電影《廉政風雲 煙幕》煞科宴，在戲中扮演ICAC人員兼劉青雲得力助手的陳家樂，直言等待跟對方合作的機會很久，過往經常睇對方的電影，更視青雲為學習對象，又指青雲在拍攝現場不會玩電話，只會躲在角落培養情緒，表現得沉默寡言，認為應跟對方學習。

提到舊愛余香凝因分手一事受到網絡欺凌，陳家樂也有留言鼓勵對方，說：「網絡欺凌不應該，但我不可以做到太多，亦沒有能力去做，只能畀她一點鼓勵。」

男人老狗
兩個都閪

強迫口爆，再善心遞紙巾

明明之前先係ig出post欺凌完人

之後世紀復合

到時又可以講幾個月

兄弟班 不解釋

無人想知呀
好撚煩呀你陳家樂 屌你老母
男人老家咁西煩又扮撚哂野 叫你老母生返條賓周比你啦
無撚用

當初係邊個同傳媒夾埋引導大眾 令大家覺得男方戴帽？
依家扮哂野走出黎叫女方唔好理人地講乜？

好撚煩呀佢兩個，兩個都廢到除咗分手就無嘢好講

根本2個都係仆街

宜家怨婦咁，如果佢初頭講完個次之後就唔再出聲我諗一定係最大贏家，宜家覺得佢過份炒作成件事，好撚煩

余香凝死臭雞

好嘔心呀陳家樂 扮夠好男人未

好撚煩
陳家樂係咪冇新聞到下下都要提佢先博見報？
一句唔回應咪算撚數
搞咁多野做乜柒啫
本身都覺得佢係受害者
依家覺得2個人都係仆街多啲
唔係想人可憐你 入場睇套垃圾兄弟班掛

一早講撚左條撚樣會差唔多時間出黎做宣傳

連登終於踩哂兩邊

咪撚再炒新聞啦2條死奀星

連登仔好兩面，初初仲撐陳家樂，鄧佢慘；而家又係道反人

做多咗啦
蛋記唔識見好就收真係無腦

話說之前班打手消失晒
係咪依單job 收完錢
唔洗再follow up